點睇邕聖祐 祐祐？

佢係世界上最完美既人
我同佢訂咗婚 預計8月25會擺酒

成隊WANNA ONE最想同佢做愛

下 你就想

咪搞我男朋友

仲雍成宇？啱啱放監就咪出嚟爭仔啦

痴線 導清學左牙喪連男人都岩

佢D牙好正

係鴨 佢間公司要潛規則

想做佢老細

想同佢去圖書館溫書

下 唔比

Ok咁我同佢18+互相交換左第一次